[Jupas] 有無dse雞放左中大econ上Band A

收到interview未？ 順便講埋個分

4333333

我535*45*4 係咪margin撚先會比人in

四大頹系

怕就怕我頹都入唔到

入撚左啦有呢個分ibba都夠入啦入埋科social science

屌你入到先得架 英文得3

Ibba放A2 但係佢要我in喎

b5 25入撚硬

多口問句 CU econ點解咁頹？

除非會轉系如果唔係咪擺啦

功課有source抄
無乜project另類assignment
得mid-term final
可以無限走堂

讀完cu Econ出黎可以做乜

各行各業
由ibanker到炒薯條都有

我諗住minor多科finance work唔work

冇話唔得嘅 不過你第時見工冇人會理minor

cu econ可以入big 4

你會後悔ibba嘅就業支援以至男女比例都贏econ啦（有fd讀緊）

巴打幾多分？

IBBA係咪放左榜先搵你in ?

放榜前我無放佢落jupas

收到interview
應該點prep

上年in過cu ibba 好簡單 啲人都冇hku咁aggressive 個個都有啲被動 佢一開始係self intro 跟住就係即刻比條有關econ類嘅題目比你 用1分鐘prep 跟住就同其他人discuss 我上年嗰題係問when uber is introduced, wt are the effects on the local taxi industry. 跟住discuss完之後 prof會每個人問一條問題 同dse嘅individual response一樣 係同頭先gp discussion相關嘅 跟住就會問你地有冇樣想問下咁 跟住就完啦

隔離中大po有人話CU Econ會in晒所有Band A人
祝巴打好運

Same 23 聽日in 驚到嘔 仲要係individual interview 黎

屌25 聽日都要

你幾點？

12點..................

24 聽日12noon

同絲打相認

聽日大叫你個名
Prep成點

不如開個tg group

四眼肥仔in記住講吓高登/連登嘢

我11點幾in

Gchi

睇左啲bba同econ有咩分別個啲

唔識開 搵人幫幫手開

我聽日都in中大
不過係第二科
好驚

比心機！

econ 幾頹下,
相對功課壓力唔大, 功課唔難, 唔算多project,
多數形式係assignment, midterm, final exam咁, 最易應付
D人又唔算勁, 無bba 咁多野做

前途就睇你自己, 就業支援一定係商科好好多

頹咪可以易啲拎高grade ?

grade 呢D野都係拉curve,
不過econ 感覺D人無咁勁, 讀得頹D hea D, 你比心機讀唔難拎好grade

巴打你讀econ架？定bba?

finance
bba, finance, econ 一d course 都有讀過

勁嗰啲真係好勁，勤力少少拎A-就唔難

In完

我都in完 今日淨係見到一條女咋喎

今年23分算唔算marginal case
放榜前已經擺band a同埋去咗interview

好難講 我今日去in個個都25分

你地in成點？

我24

唔識講
你邊間房

好高分

我最後個間，兩個男professors 你呢？

係咪人人都要Interview架其實...

你地介唔介意講下自己放A幾？

我都係...

25 A1

咁岩既！佢地兩個都幾nice 啊

係咁chok頭

形容多啲，記唔記得咩名

唔記得啦 淨係知佢叫我用econ解釋個水樽姐

最後嗰間好歡樂
我嗰間有啲尷尬feel

邊個in

老嘅

係咪呢個

最後個間真係幾歡樂，好似普通傾計咁，都唔知係好事定壞事

其實班友好hea，隨時剩係睇合唔合眼緣

白頭髪架好似

巴打，我都係呢間
仲要係11點幾in 我地係咪有一面之緣

我都係十一點幾

我坐左係到睇書架 你見唔見到

絲 navy背包

有無人做同學仔啊

推一推

444465 b5 23
cu econ放咗a2
諗住a1 ust bba實唔得
結果a1

ust bba

無緣啦同學仔
聽日reg day有無人知點搞？

入黎揀econ major

中大econ 有無同學仔

同學仔

有無同學仔聽日一齊去reg day，1個中同都無

開個tg谷啦

我可以呀

谷已開 同學全面進場！

推呀！

推

大力推